06978泰B復活討論區

同期嘅思摩爾升咗3一4倍
呢隻野先重返上巿後高位
大家點睇之後走勢